[好文分享]何謂tankie(撐極權左膠)？

之前都唔係好清楚tankie係乜野
而家明晒
姐係類似蘇哲安呢種垃圾

推

好撚痴線，佢地覺得中共真係共產主義成功例子，明明佢只係極資本主義+極權主義

👍

姐係盲撐的極端激進左膠？

原來標題答左

左宗膠

班傻閪未經歷過真正的共產主義
完全都唔知道成功例子要付出啲乜嘢代價

共產共撚到貧富懸殊咁撚嚴重
真正成功嘅社會主義其實係北歐

Tankie = 任何共產主義都好, 8964中國冇做錯嘢, 蘇聯餓死烏克蘭係冇錯

斯大林係我哋嘅最大榜樣

根本歐美香港台灣依家講左翼value既人同偏左政黨都係想行類近北歐既社會民主主義 各地綠黨如是 Bernie Sanders如是

樓管 租管 最高工時 高低工資全部都係左翼value
香港樓價太高就係因為政府行小政府大市場依d右翼value
但偏偏連登好多人一邊罵樓價一邊話人左膠

係連登入面d兒登仔一見人講左翼都會變支持極左 但講右又會識講自己唔係極右
仲有 "白左" "聖母"(政治向) 依D terms就係正宗中国terms 大把連登仔用得好開心

北歐係福利市場經濟

無計，中共騎劫咗"社會主義"同"左"嘅名，令啲人覺得呢啲全部都係壞嘢，以為中共=左，所以做中共相反就係啱，所以就要極右

其實講香港嘅真。左派會係似長毛以往果類思想理念，雖然唔係個個接受到，但絕對唔係中共嘅政治理念，中共根本就係做緊納粹黨做嘅嘢，自稱社會主義嘅法西斯主義

佢哋好鍾意面一套底一套 長時封鎖消息加上五毛軍團 真係呃到唔少人
正如：